唔知下次有大型示威，d差佬會點？

經過七警+朱經緯，下次仲夠唔夠膽亂嚟？

打X多佢幾下添呀

報仇

點解唔夠膽？
搞完立法機構
下一步就係司法機構

下次會再醒啲

發夢夢到會的入車，的入差館先打

去到雨傘後期已經大把人係街俾人打啦

成萬幾個黑警都有份打人，拍哂片都差d打得甩，仲要有獎金，撚驚阿

拖你去個更加隱蔽既地方先出手

有咩點，打得再陰濕啲囉

少左正面衝突 其實益左前線班散仔 行行企企又有ot錢拎

下次大型示威起碼要等5年後

咪撚理樓上條五毛

熄燈先打

btw, 仲有下次？

返警署先打囉

開反恐車，整個電子干擾
熄街燈，打撚到你仆街都得

所以唔還手就笨

認真，斷電網，戴個夜視鏡
你影都影唔清佢號碼
打撚到你仆街都得，再串d著埋同一套城市迷彩制服
好似班馬咁，睇你點認人

發夠夢未
當年既退聯關注組打散左個組織啦

經過上一次，差佬個權力提升左好多，打7你都未必有事

有呢d 曾偉雄咁既老頂
咪害撚死d 細囉

就係佢比膽放縱d 手下, 趁住果d 環境亂打人, 以為無人知
其實只係呢個好彩, 有人影到咋
其他果d 石沉大海

曾偉雄自己係上面un un 腳做到退休

同你搭住膊頭去到鏡頭範圍外先打